容我張狂，聽朝9點之前八號波，我切左條J落鑊當薯條咁炸又點話。

番工啦成班傻仔！

善心打破零回覆

你真係會找數先講啦

預埋我!請大家食份大著條

樓主找左辣油條數未

樓主又嚟

幼到可以當薯條咁炸
勁

收到

成日走數
第時落地獄要還返架

條J切完再炸 炸夠咁多條J數為止

10條J，都唔夠樓主用

留名先

你仲有幾多野可以賭呀

童星點心麵黎

我就冇立場嘅....入黎食花生架啫

炸咗先切

應該唔好食

如果你真係找數我哋就拍拖啦

wow 留名睇好戲

仲幼過手指

Lm

何必呢，又唔會找數，應該再吹大 d

屌 講到咁撚誇張慌你會找數咩

LM

留名

辣油浸龜頭呢屌你

買咗刀未？

炸完攞嚟做腸仔包

聽朝八點前八號波以下留名派我一千

05:40 8號生效
頂三個半鐘

樓豬，你條炸賓周呢

又要走數了

lm

炸未阿 屌你老母

氣炸鍋準備好鳥

走數？

直播

唔駛落鹽

一個颱風咁多人連命都唔要

毛都可以炸到？

想氣炸定係油炸

拉

等食炸撚薯條

薯j

薯丁

炸啦

炸啦你老母
6點15分報到xd

Binc

留名睇走數

唔切死全家

Ching記得落鹽呀

找唔找數呀樓主

留名等睇炸J條。

薯丁走鹽thx

留名等睇走數

又走數 block等

Yum Yum Yum

冇j用好慘

炸丁啦

留名睇炸J

每人派$10,000就俾你keep番條丁啦

rip

唉呀

lm睇圖

日本円都收

Lm等食

買定茄汁等你

已經8號啦柒頭。

走數性無能

買左顯微鏡未

快炸

請找數

Lm等睇找數

找數啦柒頭

夠鐘找數啦
片呢？

一開app, 放頭已經見呢個post
希望大家唔好推，
炸毛試下用空氣炸煱，易啲搵到喎

炸腸仔

找數

記得磨利d把刀，心無雜念

Ok

推

直播未

起身炸薯條啦

幾時開炸

買好茄汁啦 等你

樓主，我們到了

LM 等找數

唔洗切啦 原條炸就得

炸J師

Hey Bro
where’s your J

留名跟進

炸未？

有hk食

留名睇找數

氣炸 j 師

樓主呢

起身找數

lm睇走數

Im

找數啦

你條芝士腸唔夠炸比咁多人wo

樓豬，我茄汁都準備好，你去左邊

找數師

樓豬磨緊刀？
定係想徒手扯出嚟？

有請樓主

大家不如一齊想像下如果佢真係一條癲佬 真係找數Po上黎會點

切j師

大家不如一齊想像下 如果樓主係一條癲佬 真係找數Po想黎會點 大家係咪即刻收曬皮

lm睇找數

我記得外國真係有人切j找數

自己應該為自己講過既野負責
佢真係切我會好撚尊敬佢

樓豬找數先 定佳仔去台灣先

hi

強帖留名

走硬數

留名睇

Okay, 我照收

炸J啦傻仔

吉列賓周

找數啦仆街

Hi

切左未

炸j師幾時開爐

先用紅醋同白醋加麥芽糖浸完先再炸

會脆口好多。

炸大腸都係咁整。

切就可以了，唔洗炸

潛啦柒頭

天婦羅JJ

成班廢柴 起碼掛到12點添啊

切柒煲湯派街坊

你自己食好喇

留名睇j薯

切啦

得9號風救到你

走數垃圾

推一推等睇

口出狂言既on9仔一定要捉哂出黎

炸就可以了，唔洗切

炸喇仆街

C兄 等緊你

聽朝7點之前仲係八號波 我龜頭浸辣油又點話（2）

#316 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

找數啦on9仔

好呀

剪丁丁喇樓主

切左未？

找數未

先剪後炸

樓主咪諗著買m記薯條混水摸魚

原來係波台狗，走數逢賭必輸

JJ薯條

快啦

有野食

快啲找數啦 好想食

推下

仲有20分鐘

薯條

炸就唔洗，係咁意砌兩野我都收貨

你仲有18分鐘傳宗接代～

好肚餓
等緊樓主既早餐

仲有十五分鐘 樓主快d手屌個女用埋條丁最後一次

又走數師

好

八月果個都未找數，好陰功，靠咁刷存在感

有啲肚餓

炸左未

5點3

等睇直播

大直路 五分鐘

仲有5分鐘準備好d工具未？

滾油準備好未？

倒數3分鐘 燒熱啲油未

咁低質嘅post唔應該比佢存在

JJ 薯條準備好未呀

連燈咁撚多走數撚連仔應該出嚟做啲野，壓止歪風

茄汁準備好了

準備定餐具

開左爐啦，不過樓主條撚樣實走數啦，鳩up唔洗本

Shark shark著條

Lm樓主找數

找數了 Rip

樓主邊度開live，留名睇

係時候找數啦好肚餓

切J啦傻仔

請張狂

垃圾 咪又係走數

聽朝7點之前仲係八號波 我龜頭浸辣油又點話（2）

走數師

啲人真係好撚低賤，要用到啲咁嘅手法去引人注意究竟你現實中係一個點嘅人

等緊樓主找數

直播啦柒頭，幾點呀

多謝

準備定茄汁

留名等直播

炸熟未？😂

樓主肯定炸到燶晒 除非唔係

比到你9:59:59秒點話！

炸薯條啦喂

樓主條j

薯條！

垃圾走數L

切咗未？

切未？

上報紙頭版廣告啦

香蕉下有蘋果
好靚

有薯條食未

樓主？？？？

炸腸，唔該。

J呢?

打風真係多傻仔

切得未

餓了

樓主唔見人？

「切幾多啊」
「睇你有幾多」

陰司紙比夠一億你又點話

樓主切左未

張狂咗未？

想落多少少鹽

炸賓周好冇食

樓主深潛咗
走數撚 我屌你老母

依個好睇

算啦！人地找緊之前D數，暫時條野未生翻出來。

炸薯條!

記得洗下先炸

推到你切j找數dllm

Hello樓主唔知你而家係咪煲緊定切緊呢

切左未?

切

炸賓周

咁就要切柒煲粥,煲粥嚟餵狗

炸炸炸炸炸 喳喳淋

快手

因為樓係女人冇J

加啲蛋漿同麵包糠先好落鑊炸

走數可恥

唔好推啦
樓主冇JJ好慘架

找數啦樓主

呢期開始興煲仔飯

建議你蒸會好啲

薯條咁幼

樓主咪走數

肯切未

有得食未？

可以食未

想食

切咗未

等食

走數死老母

樓主要練葵花寶典了

薯條呢？

炸未

數呢？

J呢

切未

走數波台狗

J呢 仆街冚家剷
唔切死全家

樓煮已經切咗 唔使再追數喇

宵夜都黎啦，有得食未

潛能左

屌你老母找數啦波台狗

樓煮唔好嬲我啦

有圖睇未 樓豬 等到頸都長

啦柒頭

走數死全家

靠呢啲post刷存在感
知你現實又廢又冇用喇

啲薯條食得未呀傻仔

找？

炸咁耐燶未？

未fc

樓豬上咗水都唔應人。。。。

人呢垃圾

都無人會找數既

邊能個又鞭我老死牙。。。。。

binc

why我唔係你老4

每逢有風暴，我都會想起你。。。。